講DLKH DLLM班友條咪支那落黎？

屌----你----個----閪
diu2 nei5 go3 hai1 = DNGH

屌----你----老----母
diu2 nei5 lou5 mou5 = DNLM

點撚樣出到DLKH同DLLM出黎呀屌穿你老母個閪

唔係
因為香港人最多懶音，講nei變成lei，唔關支那事

有啲人一見到正音教學就屌鳩你，話懶音係約定俗成

但你有幾可係現實生活聽到屌nei3/屌nei3老母 聽到會以為你佛山落嚟

利申：支持正音

Dllm

大陸喱應該唔會用英文

咁DLKH個K呢
「個」咩鄉下先可以變「K」

k反而錯唔哂
事關粵語同蝗語，仲有其他漢語，羅馬化後嘅所謂g音讀起上嚟都係k呢個清音嚟
該同概都係清音，只係該唔噴氣，概噴氣

唔撚係掛dllm 都支那？

屌佢老母

潮汕語、閩語例外，清濁音要好識分

屌您老母

好似係跟英文拼音，就好似李嘉城係LKS而唔係LGS

你用國際音標"k"去講我地個聲母「g」真係九唔搭八